Kpop之王朴軫永強勢回歸！

支持jyp即係支持你自己

When we disco~
When we disco~

其實幾好聽
但未必洗到腦

Disco concept never dies

其實咩係DISCO？😅

JUSCO啲frd